中秋你注定一人

中秋你注定一人 冇野食又冇氣氛
一街中也是戀人 我勸你快點轉身
躲於家中訓 穿梭於高登
示意我這天只可一個人